肥婆能嚇退 鹹蟲一堆 無論多汁多水

肥婆能嚇退 鹹蟲一堆 無論多汁多水
與其陽具投入垃圾裡 我看AV潮吹
兒童才讚美 成人玩具
老地方 洗樓北姑相聚
出發前 銀行去 儲蓄破碎
(周發炎 人憔悴 最終無去)

肥婆有咩得罪你先？

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥婆，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥婆臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥婆係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥婆有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥婆應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥婆唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

數碼暴龍04?

次次睇都笑到仆街